理性而＂主觀＂討論杯葛與否的理據

以下為個人主觀想法，歡迎各位討論

杯葛唔知會延長到其時的＂臨立法＂

好處：
所有法案都係＂奶共派＂全票通過，證明垃圾會得返極權成份
打破香港人仲停留係制度內抗爭
團結我方勢力，唔會因為咁而分化
唔同港共做埋場戲，全面反對忠誠反對派的生存空間
對傳統泛民黎講，增加市民信用程度
抗爭派同傳統泛民唔會決裂
將個波射返比港共

壞處：
傳統泛民因為唔做忠誠反對派，所以之後都唔會再有任何議席
奶共派立的議案可以極速通過
傳媒曝光率會變弱
資源變小
熱狗或成為最大忠誠反對黨係之後
社會話語權變小

不杯葛唔知會延長到其時的＂臨立法＂

好處：
資源不變，固守陣地 （雖然我唔知佢地Ｄ資源有咩用，次次有咩事都要眾籌）
可以同之前一樣，拖惡法一陣 （拖幾耐，奶共派決定）
製做９叫被掉出去的畫面
有多Ｄ新聞曝光率
民主黨，公民黨係之後的選舉唔會咁容易再被ＤＱ (可能)
令到香港完全變成極權社會的時間變慢小小

壞處：
做法變相認同人大委任的權力，同港共延任選舉的做法
做成抗爭派同傳統泛民分裂
民主黨，公民黨係部份市民心目中正式變成共碟
為國際可以留有一手幻想空間，香港未去到最差的情況
制裁轉弱
可能以後只可做忠誠反對派，唔可以踩紅線
幫港共做埋場香港民主戲，香港有險可守
無任何民意認受成份

PS. 如果再因為唔同意見就叫人 ＂五毛，分化撚，熱狗＂的不如唔好入黎討論啦

我一直都覺得
可以糧照出，長期罷開會
關鍵議案可考慮出席投反對
咁同總辭咪一樣
總辭真係非常之愚蠢

罷免開會都一樣會比人DQ
三個月無開會失去議員資格

咁你不如一開始唔好參與

仲有一入去投票=認同人大委任權力

點解開完POST，大家又無咩興趣討論

點先為之出席？去點名再離席得唔得
同埋應該集體將份糧既8成捐晒比抗爭基金
咁會唔會好D

入到去 就要拉布 抗議

其實同當年臨立會差唔多，泛民唔玩就要有全民走難既準備，有好多惡法都係當年臨立會通過同保留

壞處：
做法變相認同人大委任的權力，同港共延任選舉的做法
>>>呢個我真係睇唔明, 點解成日強調參與即認同
做成抗爭派同傳統泛民分裂
>>>根本就無一個好既原因去要求人辭職，人地唔辭就同人分裂？
民主黨，公民黨係部份市民心目中正式變成共碟
>>>兩大黨係抗爭中極大功勞，過去一年打到咁都叫共諜，令人心寒
為國際可以留有一手幻想空間，香港未去到最差的情況
>>>邊一個國際仲有幻想空間，難道各國係香港無情報機關架咩
制裁轉弱
>>>無任何根據會有呢個效果
可能以後只可做忠誠反對派，唔可以踩紅線
>>>紅線係來自國安法，唔係因為係議會入面先有紅線
幫港共做埋場香港民主戲，香港有險可守
>>>有邊一個會信，國歌法都過左，有無人誤會國歌法係民意？
無任何民意認受成份
>>>呢個贊成，呢個立法會係無民意授權

資源佢地點用我真係唔知，Ｄ資源有無推動到香港抗爭都唔知
不過我無罪推論當有用先

所以有資源當好處先

1. 你入去行使緊人大比你的權力，緊係變相認同依種做法啦
觀點與角度問題

2. 依個係部份抗爭派原則問題，道不同不相為謀，分裂就緊
唔理邊方面因為咩野原因分裂，依個係一定會出現

3. 兩大黨係抗爭中極大功勞，有咩撚野重大功勞
人唔笑加都吠，比人掉出去，民主最黑暗一日？
唯一功勞就係文宣囉，同解清政府陷阱

4. 國際關係睇利益，好多時依家係共慘黨迫人唔可以扮睇唔到，你入去我覺得係比個理由國際扮睇唔到，都係觀點與角度問題。

5. 紅線係黎自支共，事實上就係係議會被迫做忠誠反對派

6. 事實上有一班師奶港豬會信，建議你識多Ｄ人話留意溫和反對派的聲音

三個月出席一次咪得

咁同你半杯葛個議會都已經好唔同
同埋奶共派都可以睇黎食，睇下邊日修改埋變1個月

問題是，泛民有沒有建立新政府的能力。
入到去備制肘會變Judenrat，做唔到野又變維穩工具（沒錯，納粹用呢招綁住ｄ青年領袖），但出面又搞唔到臨時政府呢類嘢，咁冇用的。
因此如果只留下最沒有戰力和代表性的議員會唔會好ｄ？

係唔係你話觀點與角度問題, 就唔需要討論
2. 如果係唔係都會分裂, 咁就唔關總唔總辭事啦
3. 你要否定佢地功勞, 我就同你講下事實
民主黨有鄘神一直係前線，許智峰私人檢控，5:0踢爆虐犯/跟進721
公民黨有飛機師係前線，郭打內會戰，余德寶仗義棄選，OMDB協助保釋
你一句就沒殺哂, 先係真正既人唔笑狗都吠
5.6 你用埋所謂"事實上"呢D字眼，唔好扮有討論啦

1 就係講緊我認為咁係認同人大比你委任的權力，你就唔認同，價值觀上的睇法，好難講我先打角度與觀點

2 講緊要對總辭問題上會做成極大分裂，張可森，鄒家成都叫埋佢地要杯葛啦

3. 你要搞清咩叫議員職能工作同功勞，佢地收十萬一個月，有d野係要做唔係義務

鄺神前線係佢動用議員監察政府的權力，依個係佢工作，事實上所有泛民議員係前線都幫唔到咩，當然有就好過無啦

許智勇佢私人檢控係要大眾眾籌的，佢都係我最欣賞之一的泛民議員

omdb協助得多定612星火協助得多，咁都叫大功勞？只係不斷同大眾講法治未死就落得地獄
郭可以拉布係因為奶共派比佢拉，奶共派一收到order立即無得拉，同埋作為非奶共派，依個都係佢的工作？

5個重心問題係人迫你只可以做忠誠反對派，條紅線點定就支共睇情況定，如果佢到時同你講拉布就dq，又要服從？

6. 的確係大把依d人，請聽d100,及唔同電台，及睇fb專頁去觀察下

0ush

支持理性討論

信報：或加開財委會派錢 泛民需提早表態 若杯葛議會下年又參選 要自圓其說 恐怕臉皮要厚如城牆

今次個主題

小人愚見
其實有冇人諗入咗立會之後再逼佢DQ
立法會議員就任資格
強行發動補選?

好處:
大家可以有條件地有共識
唔會係自己放棄選席
又可以逼中共做野加速
被DQ後補選也可表現民意 (對國際表現香港人意志)

壞處:
可行性非常不穏定(要各國拖壓逼港共做補選,當時的疫情要穏定)
如果一個唔小心可能係補選輸議席,連三分一否决權都冇埋

屌細力D唔該

push